谷住啲精無射其實係咪會搞彎泌尿系統

有時谷到行一行但無整佢出嚟，隔一排軟返連自己急尿都唔知

有無買保險呀

無錢買

咁就仆街啦

我明白

有時玩下周唔射，玩多幾次就好易急尿

唔會掛
一個係前列腺一個係膀胱 你唔可以屙尿同時射精

你應該怕精液倒流搞到發炎
或者谷到扯得滯尿道啲微絲血管爆到屙血好過
利申鳩up